# Megano goods store

### PRODUCTION

### DEVELOPMENT

Для запуска проекта выполнить в консоли

Предварительно скопировать содержимое файла **env.tmpl** в файл **.env**

``python3 manage.py runserver``